{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027920?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 중화산동 카마호텔"
    },
    "text": "鎌田ホテルはビジネスホテルとして全州の中心に位置しています。韓屋村殿洞聖堂、試合前、三川洞マッコリの小路、徳津公園、高速バスターミナル、全州駅から車で約10分~15分以内に移動することができます。このホテルは、セスコで管理され、清潔な店でございます。客室内に''ネットフリックス、ユーチューブ、オレIptv''を視聴することができ、また、服の中の微細埃と各種の匂いを99.9%除去してくれるスタイラーが具備されています。浴室用品、ガウン、ヘアドライヤーやヘアーアイロンも提供されます。客室は最高級英国ローレン・ウィリアムズのマットレスで安らかな睡眠を提供します。すべての客室は2名基準であり、追加人員は、現場で払わなければなりません。朝食は無料で提供され、客室はチェックイン時に指定され、実際のイメージと異なることがあります。一部の日付と、公休日、繁忙期には料金の変動があることができるし、伴侶動物と喫煙は許容されないです。ホテルは、セスコエアUVパワー空気の殺菌機の設置や電気車充電所などの施設を提供します。簡単な朝食はロビーで提供され、利用時間は07:30から09:30までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "鎌田ホテルはどのような位置にありますか？",
            "answer": "鎌田ホテルは全州の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鎌田ホテルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "鎌田ホテルの近くには韓屋村殿洞聖堂、試合前、三川洞マッコリの小路、徳津公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "鎌田ホテルから韓屋村殿洞聖堂までどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "鎌田ホテルから韓屋村殿洞聖堂まで車で約10分~15分です。"
        },
        {
            "question": "鎌田ホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "鎌田ホテルの客室にはネットフリックス、ユーチューブ、オレIptvが視聴できるテレビや、微細埃と匂いを除去するスタイラー、浴室用品、ガウン、ヘアドライヤー、ヘアーアイロンなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "鎌田ホテルの朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、鎌田ホテルの朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "鎌田ホテルの客室は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "鎌田ホテルの客室は2名まで宿泊できます。追加人員は現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "鎌田ホテルの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "鎌田ホテルの料金は一部の日付や公休日、繁忙期によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "鎌田ホテルでは伴侶動物や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、鎌田ホテルでは伴侶動物や喫煙は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "鎌田ホテルではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "鎌田ホテルではセスコエアUVパワー空気の殺菌機や電気車充電所などの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "鎌田ホテルの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "鎌田ホテルの朝食はロビーで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 445
    }
}